﻿"Bitcoin Cash Register- Paano magsimulang tumanggap ng Bitcoin Cash"

I-download ang Bitcoin Cash Register App at magsimulang tumanggap ng Bitcoin Cash. Madali, segurado at mas mabilis pa sa kidlat.

Gusto mo pa bang matuto tungkol sa Bitcoin Cash Register App? Bistahin lamang ang https://www.bitcoin.com/bitcoin-cash-register 

I-download ang Bitcoin Cash Register App dito:

Apple App Store:
https://apps.apple.com/us/app/bitcoin-cash-register-bch/id1460652887 

Google Play Store:
https://play.google.com/store/apps/details?id=com.bitcoin.merchant.app&hl=tl
